［原創iq題］有咩動物有6粒睪丸？

包你估唔到
三頁開估

草蜢
秒

無啲新意

錯

55秒

留名睇樓豬話人錯之後自己鳩作個垃圾答案
俾人問候伯母

你個答案低質過我呢個
拎晒你祖宗十八代出黎屌

一早諗左

恒大六丸獸
秒

一定有創意過草猛囉

6個陳奕迅

用下腦

六腳獸

鹿囉屌，鹿(六)丸呀嘛，on99

企鵝

有6粒睪丸既動物就有6粒睪丸

如果呢個係答案咁樓主祖宗18代實比人起骨

痴撚線

到左墳頭旁邊

等樓主開估

秒

三頭地鼠

得兩粒啦 屌你

兩個我

可能呢個答案仲高質過樓主嗰個

樓主老母有

留名睇答案

你識唔撚識㗎 屌你

留名等睇樓主潛水

秒咗又唔認
又唔知要作啲咩垃圾答案出嚟

樓豬

仲要pink lin

留名睇樓豬鳩作垃圾答案

推慢啲比時間樓豬諗答案

樓主快d諗定答案喇

人形蜈蚣 多過6粒

推到第4頁

留名

樓主開估，我諗唔到

Lm

天堂鳥

第三頁冇答案就唔撚好再推

答案其實係咪無動物有六粒睪丸

推到第三頁

ok

樓主老母同人玩三穴咪合體咗做六丸

留名～

其實點解係草猛

一起森巴舞

等睇樓主作答案

樓主呢喂

等睇樓主比人屌18代

樓主？

00後？

樓主呢？
仆你個臭街好快啲躝出嚟講你個答案

樓主比人秒左之後潛撚左水啦垃圾

出黎面對

lm

屌你入面d答案同呢個post一撚樣

草蜢仲有31隻手指㖭

樓主去撚左邊

地獄三頭犬

樓主心諗 仆街 諗定咗一堆答案都比你班仆街答哂

答案係人
而呢個人叫陸高遠（六睪丸）
多謝大家

垃撚圾

你老母條隊好長

屌你老母格硬到 問候下先

樓主快D走 我頂唔到好耐

戇撚鳩你縮返入你老母個西度啦

on9得你 柒咗咪認囉

我唔撚柒鳩...

尷尬到呢

唉尷撚尬

伯母 麻煩晒

比人秒咪認囉
又冇乜野既

萬能KEY ANS

捐番入你老母個閪度啦on99

google都揾唔倒呢個人，仲以為係歷史人物添

x12
唔洗找

屌你老味戇鳩鳩

辛苦曬伯母

冇秒到點認呀

邊撚個陸高遠

恒大六丸獸果野已經秒左鳥

唉 老老實實 草猛定鹿
不如你是但揀一個都無上面咁柒

google完就係好多都係linkedin

叫陸高遠
下面一樣係兩粒,邊撚到有6粒呀?
ON撚9

好心你改名啦 唔好侮辱周星馳

取消

話左垃圾樓豬俾人秒左就諗埋垃圾答案
屌你老母
乖乖地俾人秒左咪認 係都話人錯錯錯

好柒

樓主對唔對得住個username

草蜢得4粒

俾人秒左好心就認 作得咁勉強

做乜9

咩人祖宗十八代嘅男士除咗自己之外都係無睪丸嘅？
答案係樓主 因為比連登仔割哂

你老母生你落黎就錯

樓主老母好好屌

要屌你老母嘅人排到去歐洲啦傻西樓主

收嗲啦屌係老母戇鳩仔
懶係幽默高質咁好撚尷尬真係

多謝兩位支持者既正皮 我會繼續努力

天堂鳥咪有6粒

正評個啲一定係有六粒睪丸

( Show Blocked User - 周星馳 )

樓主一定係陸高遠d 兄弟

柒姑碌呀屌你老母

樓豬又要玩單機版了

block鳩左件垃圾啦

9/10

( Show Blocked User - 周星馳 ) 完全封鎖

我係你就深潛算，作個答案柒到咁 成班人屌你老母都仲話兩個正評會繼續努力，你真人一定係冇朋友要上黎呢度引人屌刷存在感

樓伯母打攪哂

你列祖列宗多得你唔少

巴打搞成點，我嚟緊

dllm

大家唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁你下次出題目，問邊個有一萬粒睪丸，答案係一個叫萬高遠既人都得架啦

陸（六）迅

有名你叫抄登仔

比條生路樓豬啦

on撚9，垃圾樓主求其作個名當係答案啊？

估唔到一陣間正皮數目就double左

我唔會重覆自己

多謝伯母

鹿丸

你負皮數係正皮既百倍以上仲打到飛機

笑撚左
樓主你唔講答案潛水好過你公佈答案

差撚到。。

屌你老母

仲駁咀
淥你粒睾丸就差唔多

答案係你老母，因為真係有六粒睪丸同佢雙連緊

[img]

send錯

傻西 番屋企食屎

俾人秒撚左就格硬作答案

樓豬老母，可憐

樓豬真係正垃圾
屌埋你全家吠都唔吠聲，無撚用丫你

戇鳩仔

呢個人都係得2 粒睪丸咋wo,
樓主比人秒左就唔好夾硬黎，
幽默感呢家野

你老母好好砌 個鮑又粉又嫩 你老母淫到叫床聲連連不絕 比一眾連登仔瘋狂內射萬人斬

一定幫你推到1001

夠哂原創 得你條戇鳩諗撚到
Btw 屌你老母

錯喇 陸高遠再加自己兩粒
TOTAL應該係8粒
樓主可以開新POST問多次

重有伍高遠同苟高遠
樓主加油

有n高遠For n=0,1,2,...

你唔撚好話係狗
因為你幫隻狗改個名叫陸高遠 ？

on撚尻

on9

出個iq題姐大家駛吾駛甘嬲牙
我遲d會再出個高質d既

個答案垃圾到笑左出聲

Go fuck yourself.

屌你老母，食撚屎喇，食屎狗唔食屎想點？
你全家都係食屎大嫁，好撚臭呀你，死撚遠d咪上連登，你老母已經係狗，仲要生下一代，真悲哀

牙你老母 你自己估埋佢啦

人

正常都係得2粒

雖然佢叫陸高遠

但都係人 都係得2粒

唔通個人叫樓主死全家

咁樓主又真係死全家咩

名字與事實不符呀

過主啦

up乜尻吖你

已累積到9個正皮 就雙位數

10bookching

Ching ho ball

影衰星爺

咁咩人係雜種？
答案係樓主
因為樓主老母俾狗屌

算啦大家放過樓豬啦
睇得出佢盡左力㗎啦

用下個腦啦

問題問咩動物有6粒睪丸 比個答案係人名叫六睪丸 on99

又啱喎 真係估你唔到

屌 笑到變陸福羈(6腹肌)了

正皮唔駛一晚就突破雙位數
盲反有咩好講

你直接改左名叫六睪丸先再講野啦

呢個真係近年見過最廢既答案

答案係樓主老母
個口 屎忽同閪都各連住一條撚兩粒丸

我鳩噏 點解人有一粒或兩粒丸都正常？
因為 單「丸」也是正常 天生你太善良
好似仲合理過樓豬講埋啲廢話